屯門哨兵: 口罩在二月底開始會陸續底港。手足不必捱炒價

手足咁講， 聽住先?

依加豬咀都要訂，月尾先返
少左機，空運中心不再

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

唔信

冇機會...

無可能 而家上網都買唔到
一日一個 點唔食炒

二月底？我今個禮拜尾都就黎頂唔住

我有兩盒thx

我只講一樣野
到時開工開學

大陸 d 廠都未開工喎

一日成件事未完
全個亞洲陪你一齊搶
啲貨邊輪到香港

感謝通知。

希望係咁

邊度既貨?
全世界都冇貨

岩岩蔡意橋先有幾個mk仔賣450蚊一盒

憑咩啲哨兵group 採購勁過李嘉誠集團同王維基HKtvmall？

有就勁，冇就梗⋯⋯

都係個句，全世界口罩會吸哂上中國

醫院都無貨………

佢訂左700萬個?
咁夠用一日都幾好呀
信政府yeah

佢講緊自己圍內友咋
唔係全香港呀我估

冇可能
已經講過就算全球full power整口罩
供<求
加上好多都係mic
所以口罩只會愈黎愈少愈黎愈貴
而加市面見到既都只係之前留落既貨

認真 除左同全世界搶
buyer 買到手 都唔一定安全

有d 人一早已經話 係成隻口罩櫃比海關扣撚左

同鍾南山一樣可防可控

agger, 盾牌同3m都話4月尾先有貨

上兩個禮拜都有講話有口罩大量，有大量就唔洗排隊啦

聽佢鳩up 陣間冇罩帶多得佢唔少

一入又畀人掃晒...

豬咀都冇貨，7093炒到上天花板，你同我講大撚把口罩邊個信

1月果時話2月頭有大貨

依家2月中就話2月底有大貨

d貨邊度黎？
睇產量同需求就知好難啦

盾牌先話完口罩越黎越缺貨

無可能啦，大陸大把人搶

你覺得豬咀係空運?

市面的確仲有好多貨 但問題係至少炒高2-3倍
好多人見咁貴唔買 賣家見平返又比人搶所以繼續貴賣

學柒婆話齋，
等到二月底，買到口罩都已經冇意思

lm

多條撚
全部唔合規格/假口罩

足夠口罩姐係幾多

咁就有可能

我都食住炒價訂左2盒, 其實只會愈尼愈貴
講緊同大陸14億人搶
我唔信價格管制完我會買到口罩

佢可能有幾千盒既，但就算只比開花幾手足都唔夠，唔好講會好多人會冒名

佢地之前訂既話就有機會
新買基本cut單 一係等到你死都未有貨

貨係有既 係有人炒姐

其實多極貨都唔會夠700 萬人每人預50 個
可以點唔捱炒價 口罩係消耗品 仲要全球同你搶

有冇人買？

你話班支那人唔戴口罩我就信

有人問 唔知有冇買

好多貨？
幾多百萬隻？

香港少極一日都用一、兩百萬隻......咁有信心？頂幾多日？

兩樣野要分開，就算真係有大量口罩返，炒狗都係照炒，港豬都係繼續盲搶

因為9up唔駛負責

琴日見到有人街邊賣300蚊一盒

有個無戴口罩嘅婆婆想買

到底香港人點解要咁慘

1月尾已經聽緊話2月頭會返貨

香港獨立
唯一出路

聽住先, 希望係真

俾大陸搶, 俾政府搶, 平民一係無, 一係就用救救罩啦

你賣幾錢???
我搵到來貨3.5一個
而家賣到200蚊都比人屌食人血饅頭

十個N95換層樓

台灣都買唔倒豬咀 濾棉

大陸 唔該都冇句就搶走晒啦